一人一件香港人做左會死既野

巴士地鐵企入少少

屌你老母自撚私到 理9得你係門口迫撚死
有時真係唔好怪啲阿叔大大聲屌
不過啲阿叔都係唔撚會企入啲，屌

開有水嘅遮對住人開

落雨行入有瓦遮頭地方收返把遮
擔遮個時避下人都會死

自殺

認錯

阻人返工

地鐵都叫易啲逼到上去
巴士真係嬲到呢
望住成村人上唔到車 後面條走廊吉嘅
司機又唔幫手叫人行入啲

屌岩岩就係咁 仲要係開車先望撚到入面打橫訓都得